義工隊應該好撚多內鬼

華人賤種永遠都係企係強權一方

你又無證據證明邊個係鬼 , 客觀結果只會做成分化